對九龍同港島嘅感覺

入黎講下對兩個地方嘅感覺
成日覺得港島啲人高尚啲 生活節奏慢啲
相反覺得九龍嘅人成日好燥底 生活節奏都快啲
俾你地揀又會揀住邊邊？
正評 九龍
負評 港島